依家冇乜狗 隨時可能又清場

我已經準備好full gear 你地準備好未？